海關關員一問

小弟黎緊就快要vetting, 不過之前借落政府錢讀書，好耐都無還過，今日一次過找番哂啲數 仲有無影響呢？

同埋屋企人開左間公司，不過商業登記用左我名
唔知仲有無影響呢？
跪求各位大佬指教下細佬 應該要點做

show番還左錢證明比呀sir睇就得
讀書唔會點搞你
預備埋你商業登記d文件 同vetting官講 佢會教你點做

謝謝🙏🏻